# mo hinh idc

Mô hình idic giúp thu thập, quản lý và phân loại hoạt động của khách hàng. Vậy mô hình idic là gì? Cùng Bizfly chia sẻ mọi thông tin này trong bài viết sau: https://bizfly.vn/techblog/mo-hinh-idic.html